tony wong

邊款好食，值唔值個價？

拿破崙

Scone比M&S買嘅仲乾
麻麻地

全部正常香港酒店質素, 唔算貴, 但冇邊樣特別出色, d味好容易悶

咁食cova 算

一般，仲要係美心